兵同對你有意思既分別

到底係有咩分別？比如夜晚打比你傾電話，點知道係搵你攝時間定真係掛住你先打比你？

對你有意思想收你做兵
所以係冇分別

多謝你

無分別

佢打黎同你講果d野好似格硬搵樣黎講成個feel係老尷咪攝時間
佢打黎講d野好似講唔完咪對你有意思

利申:同佢傾電話d話題唔洗2分鐘完一個